立法會35+嘅重點

大家都知道立法會35+係好難達到嘅一個狀態 就算贏到都係可能贏1或2席
姐係立法會到時最好狀態都係36-34 / 37-33

因此 初選要選邊個 最重要嘅因素唔係果個人嘅往績定辯論才能 而係佢肯唔肯攬炒 同埋係咪咁易被dq/被捕

大家呢幾個月都見到 黑警係隨便捉區議員 再加上之前dq嘅情況 政府好有可能係35+當選後 即刻DQ一兩個或者捉一兩個 就可以輕鬆扭轉35+ 變成33-34
令我地都係最終失去否決權同主席權

因此 我哋要摒棄教條主義 唔係一定要選最做得野嘅人入去 而係選最安全嘅入去 就算比隻豬當選 都好過一個最勁嘅人當選之後俾人dq

咁咩叫容易比人捉/dq呢？我就唔講太多 大家自己判斷 唔係我又俾人話五毛熱狗
但係俾個例子大家，就係本土派呢排開始出位嘅張昆陽
無可否認佢係做左好多野 問題係佢自稱民間外交 又係咩外交代表團 其實基本上一定會當選即刻DQ 因為垃圾基本法係話外交權係得支那先有
利申：個人諗法姐

幫你地講埋：
樓主係熱狗 係五毛 係分化lun 係大陸仔 係...

樓主係熱狗

推

最安全? 揀個支那人囉
初選揀個自己信既

咁你咁辛苦贏到35+
就俾人dq 你做到乜嘢 除咗喺連登度大大聲屌政府之外

就好似gphone 搵咗個素人代表佢參選區議會
議政能力一定差啲 但係係咪好過俾人dq 個位都無埋

如果你覺得政府一定會dq晒全部攬炒嘅當選人 咁其實你做35+係無意思 因為你都否定緊35+嘅前設

GPHONE未投票就DQ左啦..
入左閘, 選中左, 宣誓唔玩膠點DQ

下 你覺得港共咁守規矩？
就算唔dq你 係關鍵議案或者選主席嗰陣 好似捉你48都死

好簡單 俾你當選再dq 用同樣理由 佢淨係要犧牲一個選舉主任就可以做到呢個效果